楊潤雄建議今屆考生明年放榜日再回校

教育局局長楊潤雄表示，今年因應疫情，大部分學校改以電子方式發放文憑試成績通知書，有考生可能覺得，未能在放榜日回校領取成績和拍照是一份遺憾，他對此表示理解，但今次的安排是為了保障大家健康，建議今年的考生在明年放榜日，再次回母校，與師弟、師妹分享經驗和心得，認為是更有意義和難忘的放榜歷程。

楊潤雄在社交網站表示，從媒體報道得知，肢體傷殘或其他特殊教育需要的學生，以至來自基層家庭的同學，在學習和生活上都遇到較大困難，他們經過努力取得佳績，是社會的驕傲。他又說，文憑試成績不論如何，亦希望考生能繼續努力，按自己的興趣和能力，在多元出路之中，發揮所長。

9up官

叫你兩個仔番香港先講啦

佢個兩個仔係邊

我十年前放左榜,出年放榜想回校幫幫學妹

即係局長個仔今年擺酒
局長下年先去飲

On9師

話時話上年大學畢業禮因為黑警又打中大又打理大所以搞唔成，今年九成因為疫情而搞唔成，咁出年係咪搞曬三屆嘅人？

所以班狗今年721先去返元朗站?

我建議楊潤雄既家屬明年今日先領取楊潤雄既遺體